三張 A0 毒撚揾到戀愛經驗多女人做女友,應否感恩?

三張 A0 或戀愛經驗較少 毒撚，月入40k, 公司職比上不足比下冇餘

揾到個 28歲以上，戀愛經驗較多
個西比過哂d ex屌過，仲有幫ex口爆
既女仔做女朋友，仲結埋婚

應否感恩，幫人埋單點都好過冇?

係咪者係雞？

個西比過哂d ex屌過，仲有幫ex口爆
有邊條女冇？

有人搵你埋單都好既啦
知足啦

係爛桃花
後生既女仔都有好多人追，
當成功揾到大家都鐘意既起埋一齊，最後都係分手收場，以為對方係最後一個，但點鬼知個個都係衰男人

貪你人工高囉

有無大肚腩 甩頭髮
都無既話諗下你自己點解無女

你爆返佢個口囉

橫掂都係雞

點解唔直接叫雞 要帶返屋企咁on9

又要嘥時間 嘥心機 嘥錢

用三倍資源去做同一件事

真on 9

利申： 30 a0

老老柒柒, 依家咩年代, 28歲曾經同男友扑野好撚正常
口爆果D唔覺係咩特別野
又唔係離過婚, 約過炮, 有sp, 拖住個仔, 唔明樓主有乜咁接受唔到

但點睇
數量多過你屌既女 同你口爆過既女仔既數量

你no. 係0
點同你鬥

不能接受

冇錯
當好肚餓
揾到舊比好多人舊咬過既包，都要感恩

有女點都好過無女，喺咪n手貨無所謂啦

應該係你感恩先啱

其實個post主要問大家意見
大家真心相愛就得

但依家好多女仔年輕時都鐘意壞男人
到奶過好多次野先識得揾 有經濟基礎唔花fit既人

屌完即飛

30都a0 就老老實實叫雞算啦

真心 後生都冇人睇中你 老左仲有咩機會

d女實話 安全感 成熟 鐘意大叔 實情咪又係錢

幫d臭西埋單 姐係做爛市

後生玩到變牛肺都冇後果 有後路

理解王

無錯，到有經濟基礎，揾到個錢 都溝個後生

不過女仔年紀開始大又恨嫁，又唔想再比人飛，多數會主動溝老實成熟毒撚

人生勝利組（對方）

幫人埋單

打個比喻

你細過冇錢買超合金模型
到你大個揾到錢，有得揀，你會買二手，三手或以上 定 全新

如果大家真心相愛，陪伴對方到最後，大家都係贏家

我覺得d 人恨拍拖係因面子問題
唔想比人知佢節日冇人陪，冇拖拍

都要你有錢買全新/搵到全新先得

莫非呢個就係傳說中既仆街 magnet？

點睇你唔都係受害人

識個全部中哂

你愛佢就唔會咁多考慮，你要考慮姐係唔多愛或者而家未接受到

無錯
一係 買新出 果d
如果鐘意舊，就要睇殘唔殘，有冇缺口氧化
保存度點

算把啦
你都冇得揀
梗係要感恩啦
係你架喇
仲諗乜春野
過多廿年你先俾錢買18-22初戀啦

Yes,就係想問大家點睇

如果大家真心相愛，根本冇受害人

如果係我我寧願佢呃自己一世
都唔想知佢咁多歷史

如果你女朋友同你講

我雖然拍過好多次拖，但最愛果個始終係你
會唔會好感動

傻仔同人埋單

講左咁耐
有圖未?

如果你女朋友同你講

我雖然拍過好多次拖，但最愛果個始終係你
會唔會好感動?

去叫雞囉 叫到一個地步你覺得好衰
咁咪打翻和囉

轉貼自格離post巴打

尋日睇完一個節目港式婚姻，入面個男仔講既不婚主意幾有意思
我覺得十幾廿歲既拍拖係開心係浪漫，如果可以去到結埋婚就係仲美滿
但係三十幾先開始拍既拖大多係責任，女既可能怕再遲啲就嫁唔出，男既就可能因為女方或家人迫所以就九沖結婚
並唔係因為純粹愛對方而結
依個就係我對埋單前切既推論，我覺得咁婚姻似買賣多d
其實你去or 睇d speed dating 就已經係咁，好似人肉販賣場咁

至於對於三十年冇拍過拖既人尤其男仔，佢係冇試過廿幾歲既浪漫，一黎就要佢咩起個責任去同一個女仔結婚，果女仔仲要可能係廿歲時大玩特玩，個男仔唔佢既最愛。
所以三十幾先黎既愛情伏多過讚

That’s why 我會諗養到兩老百年歸老，我既責任就咩完，唔想再係一個咁唔公平既前題下咩多過責任上身

唔一定

唔洗錢都咪撚濟
你都唔會同隻雞埋單啦
幾十歲人想感受下女人既身體就擺低幾舊水上141 啦 無謂俾隻老雞縛住咁就一世

就情人節 自己用下個腦諗下

你鍾意就okay

想知咩post

條女要感恩

條女月賺幾多？屋企住公屋？

唔會 因為佢28歲冇得揀

樓主係咪因為阿哥要幫人埋單深深不憤
所以要開咁多個post

其實呢d野你情我願,無人迫既
你唔想負責任咪一世拍拖唔結婚
你想要好老婆咪增值自己然後搵個A0結婚

你思想咁諗但唔代表人哋都要跟你咁諗覺得係正常。

曬鳩氣 中學生咩
現實啲啦 咁撚大個人拍拖到結婚已經係責任>愛
女人為左埋單講任何野去氹你都得喇
清醒啲啦 荒死佢18 22果陣會睇上你

當下聽到實感動。但冷靜落嚟諗，任何事都有可能變可能出年佢就同第個男人講同一番說話。世上唯一唔會背叛你就係錢

除左戀愛經驗
你當好多野都廢過個男，包括月入

都係2個post者
其他都係武漢post

Sor 但想問點解三張都A0
利申都係A0

理性分析
就算條仔一世A0 佢都有賺
有經濟條件
世上除左女人，仲有好多野可玩
只不過係受旁人目光歧視

女仔唔知

岩 老老柒柒,呢個年代,女仔28歲曾經同男友三洞齊插好撚正常

鐘意好男人就唔會扑過野？
好男人無性需求架原來？

老實講 你問得既 即係自己都覺得唔妥 咁又何必自欺欺人 比你最後結左婚 你都係心理唔平衡 如果日後遇到一個好既 出軌機會好大
努力改善自己 令自己更好 毒既 就令自己唔毒 唔好強迫自己接受
依個世界 其實都仲有好多女仔係好律己律人 唔係下下有人追就接受 咩都比晒人 何況男人 識細你十年都得喇 洗咩咁樣屈就自己 依d女 就留返比接受到佢地既男人吧

邊度有講鐘意好男人就唔會扑過野??

你有得揀既話都會否考慮28歲，戀愛經驗豐富既女仔

咁要問過左三張A0既人
主題係模擬情境post

你個post著墨佢被男人屌過
然後你又話依家女仔年輕鐘意壞男人
咁你到底想講既係咪鐘意壞男人就會扑過野

Btw我覺得你咁concern對方俾人屌過就放手啦 盞辛苦自己

你岩
不過有得揀18 22先算啦
但如果選擇剩係得 年紀大，戀愛經驗豐富既女仔 或者極端d 大暗倉肥婆

是否仍樂於接受?

即係雞

問題你無得揀

咁你只可以話而家呢刻佢未適合你
字裡行間我覺得你係因為自己a0，而急於搵一個對像（感覺姐，你自己點諗自己先知）

明白
拍拖扑野係絕對正常

但主題想帶出既野係
女仔年輕多數都會揀壞既男人，男人唔壞女人唔愛，總之就唔會揀d 老實穩重事業心強既人

但到年紀開始大，拍過好多次拖都冇結果
就會改變擇偶條件選擇 穩重老實循規蹈矩事業有成既人

年輕戀愛經驗少，又事業有成既你用左咁多年青春打拼，係咪仲會選擇這類型的女友，還是寧缺勿濫，還是追過條件好的女仔呢

大約係咁

sor19999

二十中至尾正正常常既都唔係個個戀愛經驗豐富
何況你仲可以識二十頭既
反而識到後是否維持到又係另一回事 因為三十歲A0 真係未必識同異性相處及維繫 尤其是女方二十頭個d 所以 同d搵你埋單既相處下先 不是壞事
搵你埋單個d 亦可能會因為自己無選擇了 或者會更加包容

對你啲人黎講有邊個女仔唔係

癡撚線 咁使唔使對方都a0先得
咁呢個世界無人拍拖啦

如果你男朋友同你講
我雖然拍過好多次拖，有仔女，離過婚，又叫過好多雞，但最愛果個始終係你，會唔會好感動？

兩個例子太極端
現實生活多係平凡嘅女仔
暗瘡肥婆你數下身邊係屬於多數定少數人？
有好女仔，但如果個女仔聰明少少，都會識揀人
如果容貌&出身中上，都已經大把揀
潔身自愛又條件ok係少但唔係無
只不過人地未必揀你

你追佢定佢主動？佢拍拖前定後 知你月入

佢擺明當你老襯 好心你埋單都搵個後生女 點都抵啲

幫老女人埋單..

Well said
好多嘢其實換個角度睇已經有答案

拍拖扑野係絕對正常

但主題想帶出既野係
女仔年輕多數都會揀壞既男人，男人唔壞女人唔愛，總之就唔會揀d 老實穩重事業心強既人

但到年紀開始大，拍過好多次拖都冇結果
就會改變擇偶條件選擇 穩重老實循規蹈矩事業有成既人

年輕戀愛經驗少，又事業有成既你用左咁多年青春打拼，係咪仲會選擇這類型的女友，還是寧缺勿濫，還是追過條件好的女仔呢

大約係咁

介意既就唔好拍拖
真理黎

你根本唔夠錢買全新..
你係咪睇少左港女擇偶條件
啲有青春既開得好貴
A0

年輕戀愛經驗少，又事業有成既你用左咁多年青春打拼，係咪仲會選擇這類型的女友，還是寧缺勿濫，還是追過條件好的女仔呢

呢個講法係你ff先有，現實係市場根本無貨而唔係寧缺勿濫，就好似我有50-60蚊可以買一盒口罩，市場貨被hold起，被炒，原價買唔到。好啦，被人炒到200一盒，當我有200果時，200已經買唔到。被炒到1千啦。好啦，當我有1千時，1千已經買唔到，市場根本無貨或者唔知去邊度買。所以你假定左市場有大把貨，所以有能力既人就可以慢慢揀，現實係市場根本無貨，有錢或無錢都揀唔到，當你諗明呢個道理就唔明講上面果堆野

炒到比口罩/樓更貴

睇點定義好既女仔啦

如果要18 22 靚 處， 就一定冇啦
一係溝學生妹

起碼唔好溝咁過2X歲以下
但最後都係睇係唔係真心想愛

三張野仲處女情

但呢個post 唔少回覆比我一個感覺
有女 就照食

雖然香港依家人人都想要個口罩，但估計唔會執既就照戴呀

其實個post主要係想叫人唔好飢不擇食
sorry,打太多

咁以你嘅standard,咩為之好女仔

如果條件好又未拍過拖就叫好？

你班友果然飢不擇食

其實你如果預左依啲人都唔會走到一世既
咁你咪試下先
或者有啲人真係純粹遇過啲仆街EX姐

好簡單
當然係大家都愛對方，真心愛自己，溝通得到

依家要揾到一個夾到自己既好難

自己唔鐘意其實唔好一齊
哂緊人時間

愛對方 愛自己 溝通得到

呢三個準則同拍拖次數多寡冇任何關係

拍拖次數多嘅人拍拖嘅時候同時可以付fufill呢三個條件喎

其實我個post由頭到尾都冇講過自己介意
另一半拍拖次數多
只要揾到個溝通得到，只要真心愛對方已經勝過哂一切

其實個post都係問緊大家介唔介意
不過講真，真係有小小介意女朋友大過自己